有無興趣組團影ufo

天氣凍了，可以出去活動下

想對ufo多d. 了解可以睇下呢個教學

點影，定時定候出現？

陳生自從出完件石膏手已經好耐無見你影相

推新奇好玩野從來唔容易
正個皮先

?

留名等睇UFO

好多野事不意啦打魔獸都無乜心情
講番正題，本來想同風景巴打研究下點影到ufo
諗諗下，應係製做ufo相，即係找個航拍機改裝做ufo加d led咁
跟住去到某個位加埋景比我地ufo團影，就會大家有一輯有ufo既風景相，應該幾得意
例如magic hour兩坐樓中間係靚景中間有隻ufo
得閒我再整d reference比大家參祥

咩料呀 你篇文黎既

香港邊到有得影

留名

幾有趣

lm join

手上有2隻唔用既XIRO

有人肯出機試下就有得諗, 我整左幾個IDEA 比大家參考
呢個團唔洗上山, 都係影BUILDING 加個ufo
求其找左幾張圖表達個concept

大個仔啦

上網search下Xiro墜機🙈🙈🙈🙈